麻煩連仔ban #255744 任何淫

佢不斷入集中討論post洗版同撩交嗌，純粹想破壞討論環境
，而家俾佢搞到根本討論唔到，麻煩連仔ban咗佢

［男人的浪漫 24］Nokia Connecting People

Samsung Galaxy 集中討論區 (73) 2k+120hz 依然缺一不可 不歡迎任何淫(白卡)

佢又洗post啦

強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

哇
乜你哋nokia post都遭殃

仇家多到開2個

推埋呢個

再推

yes

成個手機台都俾佢玩死咗

咁快就有一個負評
白卡係咪唔敢留言驚推po

admin ban佢未呢？